「街馬」10公里女冠軍好靚女

「街馬」10公里女冠軍：念記香港，最重要有公義 多名跑手舉手示意毋忘「五大訴求」

「全城街馬」今日舉行，是自反修例示威逾半年以來，首次舉行大型體育活動。女子組 10 公里賽首名衝線跑手 17 歲陳天詞說，跑步時心中念記著香港，因為社會事件並未平息，雖然有很多人執著不同政見，但最重要是有公義和愛，人人都有錯，要學識謙卑、放下自我。

今日有跑手穿著印有「Stand With Hong Kong」、「Fight for Freedom 」等字眼的黑衣，又有人拿著「光復香港，時代革命」的標語跑步。

多名跑手在衝線時一手舉起一指，一手舉五指，代表五大訴求，缺一不可。

轉：立場新聞

相由心生

3個男跑手都好靚仔

人人都有錯，要學識謙卑、放下自我。

靚女

耶撚

基督徒，尊重啦屌，豬隊友

下😑

盲撚左？

屌你老母

你係咪性愛博士 ？

又有條耶撚

係手足呀，尊重啦屌，豬隊友

渣馬要取消了

上一句「但最重要是有公義和愛」你又唔撚講

耶撚

我係話佢係耶撚就算佢前面背獨立宣言都係會咁話佢㗎喎

利申：耶撚